襯得閒 我想用自己的人生經驗幫大家解決人生疑難困惑。。。

有咩問題都可以問 除咗問功課

求下大家快啲問

徐晃幾大？

功課唔答

要享受個過程唔係結果

結咗婚3年仲係處...點算

問BS野得唔得

Devotion is the sweetest emotion you can nurture within yourself.

我14年best 5 25 入左Ou
我睇返dse個分 宜加夠入cu ust同一科
我都想re jupas

想同羊b一齊食紅茶可以點做?

點解你唔洗乾淨隻羊？